其實香港有咩福利係真香港人享用到？

公屋，比晒新移民啡皮狗，正常香港人求其打份工都一定過佢個濕尻入息上限唔會申請到，單人排公屋既更加唔洗諗，自從689果年已經改左公屋計分制，單人排公屋基本上係不可能既任務黎

相反，支那人 d 資產係晒中國，將d 錢放晒係中國入息一定唔會過，申請埋一家大細落黎搶公屋話咁易

綜援，申請得果d 又係十個有九個係新移民黎，仲要好多都係邊申請綜援邊去做d 出現金既工/走水貨，再加年年三糧你都咪話唔和味

醫療，大家呢排有睇新聞都知，公立醫院完全淪陷咁濟，一車車新移民沖入去睇症，你係真香港人既話根本冇咁多時間成本同佢地一齊排隊，佢地落黎搶資源真係落洗成本 相反你係真香港人返少日工生唔生活到都成問題，點夠佢地鬥

雖然香港有200%地主稅，基本上你出街消費食野有一大部份都會去左交租，唔洗交稅果班還好，但中產要交稅果班應該係最撚慘，稅又交咁多，消費又要交地主稅，反而乜福利都享受唔到 慘過食屎，依加連派4000$都要扣住扣住咁派比中產，完全當中產狗咁撚

要交200%地主稅，冇福利都算，衣食住行果d 搞得掂大家條氣都順d ，又唔係架wor ，無論基層又好中產又好，大家生活都係艱難到仆街

最低工資仲低過台灣，基層生活更加係完全冇保障生活質素每況愈下，真係唔知呢個政府點搞

公屋撚

遺產稅

中產有物業自住連四千蚊都無得拎啦，慘到仆街

有樓既照填表，我唔信佢咁好氣逐份表check

由細到大，我都問屋企人
「做乜一到冬天就成陣燒農野味？」

長大至今才知道那種味道叫做

霧霾

外國人恨唔撚到既福利黎

政府門診
諗唔到啦

教育

BNO

首次申請信用卡
可以攞的福利
要求有香港身份證和3個月有效住址證明
沒有資産限制及審查

......

所以逢2進1
每兩年取消信用卡
然後再過1個月再扮新客戶重新申請

一到鼻敏感瘋狂流鼻水既日子就知道，支那又送大禮

小學就一堆教畜，中學個教育制度又亂尻咁尻，以前英國留落黎既ce al 都改走埋我真係唔知有咩好

高官冇一個敢比自己d 仔女係香港讀書大家知咩事啦

唔關香港政府事

低稅率已經係福利啦

圖書館 體育館

共享中國人榮譽

交稅

公共服務年年加價
交稅

200%地產稅到扣返

BOOK場打波

4000蚊

羊毛出自羊身上，低稅但行高地價，搞到香港居住環境全球最差，就算有外來資金投資都係流入金融地產到，搞到香港科技之類發展不斷落後，變相慢性自殺，仲要現在居住環境已經趕緊d人才走

退休政策就繼續以低稅為由不做改革，連大陸都不如，人地大把50幾歲已經退休個個月拎幾千蚊嘆世界，港人就繼續比強姦金掠水，發揚活到老做到死既獅子山精神

圖書館借書